[接管6月] TWICE預計在6月以9人完整體回歸！

今日（25日），有媒體報導：「TWICE確定在6月以9人完整體回歸，目前正在加緊準備專輯。TWICE正在濟州島拍攝MV，為回歸做最後的準備，具體的日期還在討論中。」

對此，JYP娛樂方面回應：「TWICE正在以6月回歸為目標進行準備，現在正在濟州島拍攝MV，具體的日程確定之後會公開。」

去年10月，TWICE以正規2輯《Eyes wide open》的主打歌《I CAN'T STOP ME》進行活動。當時定延因為健康狀況暫時中斷活動，但通過今年1月舉辦的「第30屆首爾歌謠大賞」回歸。

女團天花版TWICE 6月正式回歸,全部女團同我打後一個月先回歸,thx

又準備6月炒encore

TWICE已經早個幾月放風,如果有女團唔識做自己撞上去送死都冇計